(皮革撚) 自己銀包自己做 (直播)

其實之前已經開過一個po教整銀包 但我發現全lihkg有關教整皮都死撚哂圖
反正都有巴絲問我可唔可以po返啲圖 但我又冇save低 所以做個直播 同巴絲一齊整 今次唔完全係教學嫁
希望有人理我

之前已經幫巴絲整過長短銀包 手鐲

有興趣就telegram搵我啦 有巴絲問過係咪要過千 其實唔洗 因為當興趣 所以算好平對比出面
有咩關於技巧 唔明都可以問下 可能幫到你
雖然我都仲有好大進步空間

今次做既短銀包 係用左一日修改個紙樣 會更加fit同所有野都預岩哂(理論上 )
唔講咁多 開左紙樣先

好高汁，手工好精細，留名

lm 之前失敗咗

裁好紙樣了
紙樣十分緊要 要好準 因為你個紙樣都唔準
你裁塊皮累積既誤差只會更大
所以 最基本 一定要所有係直線 直角唔可以有偏差
我自己接受自己有不足1mm既 偏差
用cutting mat 黎判斷一下先

冇問題就繼續 有問題 重做

自己揀料做係咪一般都較厚？
薄身d 既皮係咪quality 會差d?

唔係 皮可以削薄 我自己仲會再做人手削薄
當然出面某啲Ig shop理撚得你 厚到仆街 仲要賣500幾哥啲就會令你有錯覺

薄既皮 只要密度夠高 承受到 唔變形就得 你見hermes啲羊仔皮 其實都好薄 但其實都好高quality

可𠰴一可以教畫紙樣

有d 性趣

皮都裁好了一部份

同樣 一定要檢查合唔合乎要求
直角 冇問題

Btw 我用裁皮刀 大家用介刀亦無傷大雅

我係整完一個實物 再慢慢tune咁樣

有睇留個名 比個正評啦

拎左呀媽盒cream 用黎封底

因為卡位第時比啲卡係咁抽插
好容易甩毛毛
磨呀磨 磨呀磨

留個名先

又係你

啲皮點入手？

唔好hehe啦

Btw 菊一文字無黑龍創龍
我諗要淺草先有

ssp大南街

訓先 聽日見

lm

菊一文字淨係賣自己既刀炸
黑龍我估日本好多地方 even 香港都有賣

咁夜都唔訓呀巴打

記得一陣落街收順豐啦

money clip識唔識整

人造皮定牛皮

介唔介意些牙紙樣 我做過2個,SIZE 都好似差咁少少咁

同埋有2個問題
汁邊咪會有3-4層要黏合既位置,
1. 我次次一痴完發覺3/4層皮, 左右大小都差少少,
要再CUT 齊佢,但咁厚一黎又難CUT,二黎又CUT 完仲細左
所以放紙樣去皮再CUT 時好唔好預大小小先?
2. 3層/4層要痴埋打個洞時你係會痴完先打定逐層打完先痴
打完先痴又驚對唔齊, 痴完先打個面個洞實大到PK

同埋唔係好識揀皮 試緊淘寶幾塊CHEAP 皮返黎試
深水埗都唔覺有邊度有靚皮買
好多都殘殘舊舊咁
求解答

識 大同小異

好呀

真
頭層粒面皮

1.大細爭小小證明你裁既時候未必準 或者 你貼得唔準 導致凸小小出黎
2. 我多數逐層打 要練習啦
3.你開聲問人 人地應該有介紹 buttero ,Minerva ,mottana好多都唔錯

你直接搵我 我再錄音你知啦 好難講

留名，早年係Taobao買過成套工具，去埋SSP買埋皮但無掂過。 成日都無恆心。 新手應該試整咩好？

Card holder
其實銀包要整到都好易
靚唔靚就另一回事

借問聲如果整bifold你點預留摺位空間？又要預摺得埋，又要預放到野，都幾高難度

留名等睇教學

經驗
真係好難答你
不過初頭整咪預鬆啲囉新手

唔算教學啦

每個卡位都要做人手削薄 減低整體厚度
削左就係咁

冇削就係咁

做完削薄之後就燙線

巴打係味用電腦畫紙樣,黃實用咩程式畫， 之前整過1次長銀包用autocad畫

其

我都想識用autocad 不如你教我
我用ai

每條邊都要封 at least 3次
唔好以為我做得好快 只係做完唔記得po
剩係呢到都一個鐘

貼好啲卡位先

敲線

完成

多謝你 會唔會考慮開Group教學

我見到TAOBAO 有打斬機
百幾蚊
有冇用過 自己打既話,個深度成日深淺不一

你係felix到上過堂？

我prefer 一對一多啲
不過有問題直接搵我就得
仲有好多人勁過我嫁其實

你想靜 可以買 不過我自己死都唔會用 因為好大舊 又慢
其實練下就得 落槌要係斬既正上方 力度平均 打穿就可以

有睇就留名 正評

Autocad都係要幾長打個number就出到
基本2D唔洗學 試試下會摸得到點用
除非畫3D

點解咁講

都係用ai算

打斬

縫線

留名

封好岩岩縫完條邊先

2層融哂做一層 好光滑

計算後 十分平均

勁想學，想自己整個slim銀包，市面買一係太大個太多格，一係太過簡單

汁你老母咩

而家做緊另一邊卡位 跟住食飯 返黎就繼續

留名學嘢

我就係連AI都唔識畫 啲斬位預極都唔啱咁

斬距=x
通常距離係3mm,3.38mm,3.85mm
用x做單位 想打幾多下就留幾多格
加減乘除數黎

有錯請更正

心動 就行動啦

用自己方法就得

等緊你整好我嗰個呀,巴打

好呀 盡快

整好哂2邊了

巴打套工具幾錢？基本有邊幾種？
買淘寶個d會唔會好廢整得唔準
新手想入坑玩
另外點解買出面d銀包d邊位用耐左就甩晒出嚟
係咪就係你將幾層溶埋做一層個d嚟
最近見到d係將塊皮內包，個d巴打識唔識整
搵唔到圖要巴打睇住我d柒圖先
上就係我講個隻將塊皮包返入入面
下就係平時見個d

工具 某程度上好啲當然有幫助 但最緊要你手工好 識人用blanchard斬 咁又點 買工具唔包手工 用淘寶斬有人可以整得好靚

包邊 通常用係啲好薄既皮到先會用既 我用開既皮唔洗做呢樣野

邊位甩出黎可能佢膠水痴得唔好 又冇封實哂條邊 勞損就壞到咁 但我上面哥啲處理好哂 拋哂光 你分唔到邊層打邊層所以唔會有翹起既機會

覆漏 套工具幾千蚊呱 冇計過

今晚好似冇乜人
聽日繼續啦咁

咁巴打係慢慢換工具上去越嚟越貴？
望你真係整得好靚，睇到好舒服

啲手工靚到痴線留個明先

香港邊度買靚皮？

要整幾耐先有你咁勁

一陣試吓先，有問題再求教

大南街有幾間都幾靚，但係唔係平

正確

我斷下斷下玩左3年
不過唔勁啦 好多人叻過我

上次行過見到有咩蜜蠟皮
好吸引想試下玩下
BTW 其實想Cheap cheap地玩下原色皮植鞣革, 又見得下人既
通常要買CUT 好左定要買1塊塊?(深水埗)同埋咩通常咩價

行過完全冇Idea

應該係擦蠟皮？如果有層白色係面既話

其實原色佢都係由完整一塊腩cut比你 質素上冇分別 你可以全塊或散剪都唔會影響質素
全塊腩 around 600
散剪 睇size around 100-300都會有

如果我想喺塊皮上面印啲金色嘅字，應該要點做？

拎去影印店 叫佢print上去

買部熱壓機 訂一個模 買張燙金紙
燙金落張皮到

原來要搞咁多野嘅
咁我都係用鎚仔dup 啲無色嘅字算喇

我都諗住買部機

好似都係幾百蚊抵玩

推

岩岩想買塊皮去改裝我個porter袋，請問ssp今日果d皮鋪開唔開？

我見淘寶嗰啲好似好大部

有啲開有啲唔開
你照去啦 但唔好咁夜呀！

都係嫁

今日出去教巴打整野 所以夜晚先有野睇
大家幫下手推下 正下評先啦

樓主，如果請你幫我改裝個袋，（當然有酬），你願唔願意幫手？

我tg @LokAh

如果你有時間有閒又願意既請tg我。

搵左你了

自己推下

要出文呢

試用用辣雞，係燙金紙上面寫

留名 之前整過散紙包

我有興趣想整個綠色皮短銀包

Tg我啦

岩岩教完巴打 有讚我嫁
冇問過你就po 希望你睇唔到

巴打整既

整個外皮先

再封埋條邊 好滿意

法斬圓線

有問題？

冇
窮jj 仲用緊淘寶菱斬

我get錯左sorry
換支elle都好好多啦

銀包都一對一教學 你會唔會教到崩潰
利申: 你一對一教我整過隻手扼㗎 好靚

其實個邊點先可以兩塊變到一塊咁平滑

利申無錢玩
好有心機

買皮好貴
新手要練手真係要花大量金錢

原來係你
未教過人銀包
不過根據上次經驗 教你係會崩潰

耐性
可以搵返我上個po呀 雖然得圖

買啲唔靚既皮都還可以啦

新手用緊淘寶菱斯加淘寶工具
so far都仲未整到d成品見得下人

其實呢上左皮底cream削皮唔削走晒上左cream嗰層皮咩

唔明

佢講上左床面再削皮？

LM
之前有睇POST
不過死曬圖

成日打漏一隻字

我唔係全削 同埋削完我會補返上床面

睇一睇 推一推

我都係淘寶買左set工具同女友一齊玩下

淨係削卡位個梯形？

係呀

加油

留名
諗住淘set 工具 + 擦蠟皮 整銀包

應該難小小搵

Lm學野

留名 隔住個Moon 都聞到皮香

我都係自己做，其實唔貴，不過好唔完美

巴打其實我比較多卡，如果要搵個有20格的銀包，幾百蚊，是否無可能？

你自己疊起20張卡 睇下咩厚度先啦
買個長銀包囉

用普通料 普通工具 咪唔貴
不過最貴始終係手工 時間

我可以剪啲賣比你玩下

難

你啲手工直頭可以整好拎去賣

過奬 我要學既仲有好多
其實我有賣嫁 不過冇乜followers

銀包我已經靜靜雞完成左 製造過程遲啲po埋啦

樓主啲手工

留名,同想學手鐲點整..
係未貼皮上隻鐲之前已經打左孔 定 之後先打?

如果係之前, 2張皮長度都唔同...點預位..?

另外你個D燙線用咩工具整嫁?

隻色好撚靚

會兩條唔同長度架咩

因為曲既表面
內圈短過外圈

And:可以用錐錐穿

thanks

係呀 意大利皮

巴打有無整長銀包？
我想整長銀包

有呀 tg我啦

推推先

有冇做啲有厚度嘅product?
如果得兩塊皮，又要有厚度，你會cut兩塊一樣大，再「賺」大佢，定係兩塊唔同大細？

唔明你講乜
不過立體既product 可以用
定形 box stitch方法做

幫手推

兩塊唔同大細會好啲
一黎keep到皮既厚度
你賺大佢反而有地方薄左就唔夠挺身
二黎次次整都係同一個size
係度位煩啲 不過煩一次之後就輕鬆

推
幾時有野睇

夜小小！

可唔可以整個demo比我睇下

得閒先整 而家通常做單多
你有興趣可以比一半訂我 我整sample比你

巴打收唔收學生一對一教學
想整money clip銀包比男朋友

等緊樓豬

Tg我

Sorry ah做緊單
要夜小小

高汁post留名

樓主可唔可以講講初學有咩工具要買，最重要係邊度有得買，真心想學整

其實都係菱斬 針 線 間距規 槌仔 錐仔 銀筆 膠水 鐵尺啲啲
出一轉大南街都執得齊

開多左個新銀包

繼續直播

縫好兩邊卡位

如果想做啡色皮長銀包洗唔洗過千

1000多小小
Tg 我再幫你預啦

封邊強迫症

薄薄的卡位

唔該哂

留名學野

開左新po喎

貼落鈔位皮到

請問你啲邊係咪一律疊住縫埋？如果想佢收得圓圓地要點整架？

打孔 縫線

某啲邊係 某啲係做T字位
要修圓邊係用削邊器削內外角 再做打磨

琴日幫左個巴打做個筆記薄套

每條邊都會封到反哂光
每條都要花時間

冇人睇lu

係呀 但真係好靚

巴打想請教下磨邊果到，支磨邊棒係咪好緊要？淘寶2雞一支都有，2x一支紫光壇又有

緊要 如果你枝磨邊棒係"鞋"既即係粗
誇張啲講 你搵張粗既沙紙 又點磨滑你條邊呢？

太滑又唔好 其實去布市場十幾蚊買一碼麻布用十年都得
木棒好少用

麻布我finishing 先會用黎最後拋光
用開紫光壇

做緊外皮

如果多人睇 有正評
我會教多啲細節
都知大家睇到好唔爽 好多問號

縫線

縫好

而家我有法斬團購 有興趣可以tg我
鋼水好 齒既角度可以按自己喜好訂造
連齒既長度都可以因應你常用線既粗幼訂造
有興趣tg我

Btw圖不是我的

邊度造？

國產 人手造
但絕對唔洗擔心 因為而家好多斬 amy roke 等等 都係國產人手造
我地做開植鞣 更加岩用呢種直身既法斬
因為Blanchard 斬打2層已經會令斬孔擴大
仲要易銹
上面款斬有做防銹處理
而家識人先有團購 都平幾多下
最重要係 有得根據自己既習慣調較斬既特性

2日後截 因為人手造 限量
我自己會買一套

想學整cardholder

睇緊

lm學野

打斬

Keep住update
快啲留名

縫好一邊望下先

巴打識唔識整卡片套？

Tg我啦😉

今晚會做埋佢 而家出太古食飯

巴打個木夾係咪上左蠟?

冇特別搞過佢呀 淨係貼左皮係入面

縫好哂

相機皮套？

巴打，只係我個人意見，我覺得宜家個市場傾向minimalist wallet，夠slim夠簡單會好賣啲，宜家啲人著衫鐘意slim cut，袋太大個銀包唔好睇架

其實我做到都幾slim嫁 好多位都有削薄到
不過都係有人訂 我先會做
其實我自己都係用細細個card holder
多謝你意見

正皮不解釋

你tg係咩？

最辛苦係穿線 痛死我

留意下有冇打穿哂啲皮革喎

下個應該會做下card holder

巴打想請教下，新手黎講痴左2塊皮先一次過打斬係咪好d
之前試過分開打完先縫線，唔係幾岩位

做好 下個會係card holder

新手 係

好靚呀
巴打會唔會開班教整card holder??

巴打可唔可以詳細少少講下你點封邊
我次次都封得唔靚

tg我再講！

黎緊教card holder可以講下
記得留名 正評

上網睇過話人手削皮要整濕張皮先削
但我一削搞到張皮變哂形
應該點做呀巴打

我唔會整濕
同埋有機會係你塊皮本身唔靚 密度低 都有變形既機會

好想直接同你買一個，整得好靚！

都好歡迎直接tg我

細銀包幾錢?

咩叫細銀包
如果簡單既400 500都有

門波

封底
如果唔係會甩毛毛

裝飾線

壓孔先
有助打斬更整齊嫁！

學死肥bob話齋
比啲掌聲先啦

打哂斬後 貼好佢

巴打係咪有ig？如果係果隻藍色銀包款加money clip大約幾錢？

直接tg我
Ig: impossible_leather

呢個step都辛苦㗎
9月就整銀包喇你等我幫襯你

多謝定先

縫完 爭封邊

好似冇人

好靚
自己整既一係條線斜一係塊皮cut唔到直角
希望巴打出詳細心得同教學

有機會既
呢個po 我會keep住答問題 同埋 po我既制作過程直到1001

巴打要求既封邊教學 我大約講下 有咩地方係重要
未封前

用手指點小小床面處理再hi係條邊到
記住 多係冇用 夠就得 萬一床而處理劑店到皮面就仲難搞 因為以後都會有漬

用打磨棒來回打磨 速度要快 而且係來回 唔需要向下壓 因為有床面處理劑係上面 向下壓既力都會令皮邊變形嫁

封完一次大約係咁

用幼沙打磨完再重覆以上動作 會變成咁

然後 封蠟上去 直到有白霧係面
再用麻布拋光

大約係咁

不如多啲人留言啦

另外想放盒字母 係兄弟買原價168 而家放80

爸打手功非常之好

多謝

原來我做漏左封蠟
多謝巴打

支持

Card holder做好
而家呢隻色剩落岩岩好做2個card holder左右 想清埋佢 平賣$380一個 名額2個 要就tg啦

好靚

想問巴打用咩同點削薄
之前試過削
好難削得厚度平均
一係皮邊都削爛埋

裁皮刀

要多練習

留名以示支持

擦蠟粉紅銀包

卡位打磨

裝飾線

粉紅色仲要擦蠟 留名

會繼續直播嫁！

所有卡位削薄
令整體厚度減少

好厲害

粉紅色！！

快啲繼續

卡位底部打斬 縫線

如此類推

而家見到隻色唔係咁粉係正常
因為仲有層蠟係面
做完我就會擦走小小佢

粉紅色

樓主一個粉紅色銀包就吊哂d絲上水

我有女朋友

今晚做住一邊卡位先

想知紙樣，唔識用ai加畫線條比例唔叻，有冇方法就咁拎？

試過去深水埗啲鋪問但話唔賣，上網難搵，買書又唔多款嘢整

巴打 如果想自己整手鈪咁價位度

其實可以買一啲方格紙自己畫下
再貼落硬小小既紙 再整一個紙樣
再慢慢根據自己喜好modify

唔識用ai都可以用手畫 再慢慢學習用ai
我初頭都係手畫

想要多啲意見不妨tg我 反正又唔洗錢

如果你係自己整唔計工具咪100內
當然睇下咩皮啦

留名學野 削薄皮好難

係想搵你學呀

Tg我啦
$300

整相位 入面框框每條邊都要做打磨

刮花個底 準備做貼合

有幾位巴絲問過我 我ig係乜
係 impossible_leather呀
歡迎follow下 唔洗幫襯 已經好感激你

巴打知唔知大南街邊間性價比高

好靚
好想幫襯下

買皮間間都咁上下嫁炸價錢
一分錢一分貨嫁真係

做到呢到

好彩你咁講 岩先見到間就入去買左廢事行，驚比人水

大多數都明碼實價既 唔洗擔心

科努突

想問下巴打,如果想係皮上面整中文字應該搵咩工具做

岩岩磨完刀

淘寶訂個模

多謝你

拋光完成
隻粉紅都幾靚

粉紅色真係好靚

今日狀態唔係幾好 聽日會繼續整
有問題就問 我盡力答

再講一次 我Ig 係impossible_leather
Follow下 我已經好感謝你

followed

樓主賣緊個套法斬 幾錢支/套

Deadline左了
Sorry

謝謝

膠水用開邊隻 我用白膠漿好廢咁

試下用黃膠 強力好多

我上面都有做card holder嫁
放得落5至6張卡加銀紙嫁
自用緊

放下毒先

巴打玩皮玩左幾耐？

push

3年 頭2年都係hea玩冇乜追求
今年算係第一年認真玩 買多左好多工具等等

拍左段片 示範削薄 有冇人想睇

想

想！

我夜小小upload
聽日起身會del
得閒留意下

削薄示範 聽照delete

好勁

明白 thanks

上面有條削薄video
可以望下

要買刀了

美貴久都做到啦其實

我仲用緊濕鳩套裝果把野

但係仲可唔可以 tg 你 問下個大約價
想知法斬 要儲幾多錢先夠玩

Me too
古月刀

想響淘寶淘套入門皮套裝
但唔知邊隻好, 巴打有冇介紹

靚到痴線

預1000

隻隻都咁上下 冇乜好介紹

可以 其實冇乜特別 但都唔想public

CHING有無造過Cordovan?
普通黃膠唔多黐，有乜計？

有冇刮底？
黃膠要2面都上膠水喎

當然有啦！

黃膠已經好強痴力 照道理唔會痴唔實
不過我冇玩過cordovan啦
玩黎玩去都係buttero果啲

電話殻會唔會整到

推一推post 先

有無試過依隻

好似幾好 都等我買隻試下先

無

膠水黐力無問題，問題係個面太油，唔黐，整CXL都有同樣情況

Ivan 結業清貨 180港紙
我唔捨得 不過聽講好正好薄

冇錢買cordovan
巴打就好

我用緊都係70蚊雞貨色既膠水

用左幾年 其實幾好用 係太快乾
都幾薄 45蚊 made in USA
個陣香港得看思大間啲

認真 油嘅話搽一搽落眼妝水得唔得

笑左

知點造 但冇造過 可以tg我

突然多左好多人follow 多謝哂
因為我真係唔想買followers咁on9

新手咩工具都冇 想學整皮
巴打想搵你學 幾錢到?

巴打點解唔同咗名?
我以為你係第二位CHING

好多年前買落

[img][/img]

Tg我 不過學就真係要1000around

雖然我鐘意自己做多啲

因為我比朋友發現左個po
個名又太7既關係

Horween? 好撚正咁

無錯,全部Horween

有D已經變咗成為鞋,有D成為咗銀包,有D比D friend 粒咗。
好似只剩四五塊。

幾多堂

依到已經萬幾兩萬

痴撚線

巴打一定係高手 失敬失敬

不是啦，我主要玩鞋，Ｄ皮本來是買來造鞋的。
有時遇到有特別色，有理無理買咗先。
上面Ｄ皮大部份直接同Horween買，有Ｄ經美國代理。
他們年年加價，先升到依家的價位

留名支持

樓主果d真係毒，你呢d普通料

樓主離題一問，我琴日先買左個bellroy銀包啲邊位用左一日就甩皮係咪正常

Emmmm 唔好迫我講真話

唔係啦 都幾好呀真心

極灰

頂 乜咁仆學㗎

好多牌子野都係用2層皮

靚既皮 一定係全粒面頭層皮 或者鱷魚果堆

夜啲繼續做埋張擦蠟粉紅銀包張單
今日忙緊其他事

pish

繼續做
做得好慢

縫好上面同埋封邊

黎緊會多返小小細節

支持支持

留名學野，近排都想學吓整呢啲手工野

聽完你咁講我今日已經拎左去refund

為左趕單 過程都冇乜點影

撘單問吓巴打點畫法斬啲斬線？AI 唔識畫斜既 dashed line

我都係 用圖形當斬位打打下斬就走哂位

請問你落斬前會頭尾用一齒set好
先再tune
定就咁由起點斬到終點

唔get

屎忽痕影下啲工具

求follow

說好的細節
想講下有關雙面打斬
其實有時唔對位小小 唔緊要 但最緊要係數目一樣
大家可以試下

好想快d整
係淘寶dum左好多野落購物車

做乜Del,我未睇

即係呢
直線 會唔會頭尾落斬先

唔會

下次請早
其實都冇乜野特別

而家出兄弟買bridle

我都想買呀 但自己做下卡套又太大塊

好似唔洗全張買

一陣問下幫你

佢話可以一半咁

Lm

我買左全張 黑色
可能可以賣小小比你
如果你用得唔多
咁你唔洗買咁大張

D bride 邊間廠架? 有無J & FJ Baker o既bridle?

J&E

J & E Sedgwick 都唔錯，不過Baker更好!

巴打平時經咩地方買皮多？

我平時直接同廠訂

也有向美國及英國的批發皮店買

Office部分存貨

有冇tg 想請教下你
麻煩巴打

老人家，無tg

又係royal blue pueblo
今次終於做白線
代理商話呢隻色得返最後2張 比我買埋
到9月先會再有返
So far都係見一間workshop 用 明明好靚

其實呢種係咩皮?

巴打關於劃線打斬果度想請教下
事關我次次劃得麻麻地，個劃線器冇啦啦走左位皮邊位頂唔順咁樣
會唔會工具問題定人問題

頭層牛皮 shoulder part

放塊玻璃係底
或者係本身條邊唔直
同埋溫柔啲會好啲

巴打你用開既法斬間距係幾多mm?
同埋請問有冇必要買哂2，5，10齒？
定其實買五齒就夠

我用3.38
有錢就買一套啦
2齒對我黎講係必要

準備材料聽日教巴打

巴打隻手好好j

你唔係第一個咁講

巴打, 請你幫手做一個, 大概要幾錢啊

我想問，你係染左黑，定係隻CMC 係黑色?

Tg啦 相對上我覺得抵既 比起某啲shop

我用蠟筆油上去

上左巴打屋企教

講真？

都唔係既

想請教巴打
我自己上淘寶買皮
諗住整card holder
點知黎到覺得隻皮太軟
有無咩方法可以搞搞佢？
定係一定要買過啲硬皮先整到？

淋dur晒皮

Ching可唔可以教下磨刀

可以加補強之類
但都麻煩
你想硬身啲就買過塊啦

我都唔知自己磨得岩唔岩 但之後都可以講下

教完巴打 好撚攰呀 媽

我就係巴打個學生
巴打好有心機教，我由0起碼到而家都叫做識整個銀包，當然就冇巴打甘好技術。

巴打工具專業，用心教導，辛苦哂巴打由朝教到晚

利申：巴打幾令仔 非hehe

漏左up相自

多謝你

巴打隻狗仔好可愛

巴打有冇整過硬身嘅野
例如鏡頭圓筒
想知點整到咁硬淨

執野找到英國皮廠給我的皮辦，當時D馬尻皮好平咋，$67/塊（但因為是剛剛試製，質數麻麻），唔知兄弟依家賣幾錢一張？

可唔可以講下點補強
唔想晒左啲皮

街價$135呎我買平少少
上次都買左千幾蚊

實鋪啦

135係/dm2唔係呎吧?
一塊馬尻皮過2呎已經好大

緊係實鋪啦,有得睇過先買嘛

你講緊屎忽？我get左做馬韁shoulder

係呀, pat pat.
馬韁shoulder係乜皮?
拿來做馬韁的shoulder係牛皮來架喎
我有塊Horween CXL double horsefront 未用，想造對boots

人老咗，記性真係差好多
剛check過，原來係3塊single horse front先係真
用來造銀包效果唔知好唔好

我一時load唔到馬尻係馬屎忽
我冇問過價呀兄為
巴打有冇好野放下出黎玩玩

你意思係放皮?

諗諗佢先

咁多年買埋買埋，其實真係買咗好多皮
呢包係當年直接向廠訂的皮，成個麻包袋寄來

好正

一次買幾多錢...?

呢幾日都係做royal blue pueblo既短銀 所以冇乜同大家直播

想問下買皮的事...
對比深水埗,係外國網買+運黎HK 個價錢會唔會差太遠?

有無咩網推介??

呢2日做左呢個短銀
用白線都幾正

我都想知

巴打, 啲工具邊度買

其實我都想知最低限度買邊幾樣工具同埋邊度買，初學唔想一次過買太多野

推下先，我都想買基本嘅玩下先

有啲淘寶 有啲係深水埗呀

刀具:介刀 鐵尺 線剪 cutting mat 圓錐
打斬:菱斬 槌仔 間距規 牛根板
縫線: 針 蠟線
邊位處理: 床面處理劑 打磨棒 削邊器
大概係咁 可能打漏

Taobao有link嗎？邊啲要去深水埗買？

大個仔 上淘寶search 皮革工具 大把有得你買

菱斬係咪即係打落去有一排窿嗰種？

界刀係咪普通勞作界刀就得？

一來我係幾年前買落，當時平好多，而且當其時幾間廠香港未有代理。

其實幾間歐美大皮廠的代理在他們的網上有聯絡方法，只是平常的訂單是以一千幾百呎起。
不過一D外地皮革批發有時會有些overstock 買平，那些很抵買，係運費貴D。

我很少在香港買皮，所以我都唔知現時市價幾多，但印象中我的新喜皮革同Horween都係網上訂平過香港。
但網上訂皮有個大風險，就是你完全唔知他送塊皮來係點的。有時你見到張皮，係O曬咀，都唔知可以用來做乜。

睇黎我呢啲都係冇機會買啲外國皮

最好買有得鎖刀果啲
大把小小 刀鋒深啲都會好啲

隻色邊到買？

我都明，但係梗有啲好啲㗎嗎？共100頁喎

暫時唔會有直到9月
全亞洲最後2張我買左 好似係

冇嘢喇，我搵到想要嘅嘢喇

放毒

入門果啲質素都咁上下
斬買elle菱斬 其他入門既我冇乜意見
削邊都可以買elle
床面買誠和
其實好多都係咁上下 如果唔係我就要介紹你買一刀 amy roke斬
大蟲削邊 feng削邊 rons削邊
果啲你又唔會買

買左幾錢

那有錢
下個月先諗

係唔係Kingsley機先用得其實 冇乜研究
我冇燙金機

網上買皮好難知道質感喎

去深水埗買啦

依套係中國匠人整㗎 係個盒似kingsley
用法同築地差唔多 不過都要三分二價錢

最近好想買工具 又窮

好想買部機

邊間

白線配呢隻色好好j

強帖劉明

搵到了 都幾貴

個價未計個盒

impossible_leather
快啲follow
就快500終於
我就快會拍video教下野 雖然未諗到講乜
支持下啦
我淨係要follower 唔洗幫襯嫁

我想整你藍色果款銀包要幾錢呀？

呢嚿乜來㗎？

所以買馬patpat 最好，因為質感分別不大

盪刀板

上面個塊好鬼靚

我求其用嚿木方黐塊皮就算

巴打日本馬臀小川定新喜質素好啲？
黎緊去日本想入返幾張儲下

我未見過小川喎
新喜有兩種的，oil cordovan那隻好D，個面無咁膠。

大家D工具咁pro嘅
我好多工具都好土炮，我用個普通辣雞換個頭就算

小川

新喜

小川仲要貴3千羊

D馬尻皮年年加價，我第一次買新喜時先四五百蚊一塊咋

偷圖㗎咋 不過我想下個月換 辣雞重心太差

我舊年係大阪買都唔洗一萬羊
個陣6.3算

小川個finish好似好D，似新喜的oil cordovan，oil cordovan係貴D的

我一塊cordovan 都冇玩過
係咪敗

唔好玩，好易沉，落咗坑翻唔到身

8月尾飛大阪 應該會買塊
有冇好介紹去邊到行下？第一次去

巴打整得好靚想幫襯送個俾男朋友
但佢銀包勁多卡 尋日望左望見到佢將好幾張卡塞曬係暗格位，個銀包咁薄塞唔塞得落一張兩以上？

講得唔好自膠
想問暗格位可以放到幾多張卡
普通卡位係咪放一張卡就好緊

普通卡位都可以放2張
你直接tg我啦 有建議可以幫你諗下

我唯一在實鋪買是在Tokyu Hands，大阪我唔知呀，睇下有無其他Ching過下料？

自己再做下資料搜集先

巴打有興趣tg我

係大阪去過Tokyu hands
完全無野啱買 可以唔洗行
全部都係入門工具

五金都算ok嘅
講真今次諗住寄去酒店

上次買左把日製無齒鉗 裝拉鏈一流

巴打

搵唔返你tg

隻藍色皮要等到9月
好靚

岩岩就係去拎留左果最後2塊
之後我都要等了
我就仲有既
其他人應該冇
我知有一間workshop 有入既不過

一個森林唔係得一條女㗎嘛

呢個真
好多皮都靚
當然要發掘一下啦

但係隻藍色真係好靚
仲要襯藍色surface laptop

樓主隻藍色皮俾人訂晒未
好想要

都有淨呱暫時 因為都有人訂左啲銀包果啲
但唔知會剩幾多

其實近排入左隻新野 幫巴打整緊個銀包
未整完影得有點7
但都好靚

好想知ig有扣個款長銀包幾錢

不如tg我

山羊

Tannery Masure隻虎斑？

大阪梗係要去pheonix leather 啦

係

Thanks

屌你正呀喂

利申未去過
想去好耐，但幾次都係同屋企人去大阪預唔到時間，冇理由拉成家人自己去睇皮...

我就係想咁做

茶色好似仲正
低調得黎又幾高級

去過 好多皮睇
不過唔係幾識英文 要準備多啲圖同翻譯定想睇嘅皮
工具都多 不過日制工具無乜興趣 係想要創龍
難波行過去都幾遠
附近好似有啲木工鋪頭 好想睇

圖

分享多個網 專賣日本皮料 今日去想寄去酒店

上網睇佢啲真鍮嘢好正喎

好少J 五金
如果有黃銅製嘅brief case 鎖就好

想要邊隻，我最近都想訂
一唔一齊夾

有無link
上次係日本買左幾隻都未用

有無巴打會去東京 想要set 岩田斬呀

巴打有無興趣訂燙邊機 一齊訂可以平少少

咩brand

我都想去Tokyo 可惜今次去大**⼃⼃乛⼂

講旅行我鍾意大阪多啲喎

機就趙啦應該 最抵屌同幾多人用
頭就未諗到 有人屌趙有人屌蟲 秦又唔齊我想要嘅野同貴

大阪好玩過東京喎
東京又嘈啲野又貴

趙都幾抵屌
其實一個插夠唔夠
趙啲頭啲人屌乜

我未去過日本

又幾好J

咁大阪京都奈良三寶啱晒你

兩個啦 無乜人出單頭了 又唔係貴
咁熱轉頭都麻煩
有人話趙造功無虫咁好
又有人話虫已經回晒塘 買趙好過 但條友用秦

奈良有咩玩 除左鹿

好平 好似四百幾羊一個

餵下鹿踩下鹿屎幾正呀
8月仲有得睇大文字送火

九月去

巴打有無tg交流下

我第一次買新喜馬pat pat就係同佢哋買

寄黎香港幾錢度？？唔貴嘅寄香港算了

搵返枝日本買嘅圓沖 好用到仆街
同垃圾中國製兩回事
仲要平

個窿幾齊

我係寄去朋友日本家，他回來時拿比我的
不過他們只回覆日文電郵，英文他們唔理的。
依家網上購物唔知會唔會好D

我見有得online shopping 以為唔洗email

燙邊機一齊買咩價位？

我都有興趣喎

買本港製都唔買大陸啦！

組媽同關愛巴打Add 我tg 啦 我開個group 傾
fredfred1999

邊到有香港造？
復興號？

係咪三部in total
睇埋你地要咩頭就問價

銀包外皮用左山羊做里
唔會甩毛毛仲型好多

落邊油？

今日收到包裹：

好高質

媽呀 好靚
最左係咩構造

用左山羊內里仲薄左 軟熟左
好正

可以換針頭嘅scratch awl,手感極好

正呀

岩岩點左點啲訂單
我懷疑接多兩 三個銀包
都會用哂呢隻皮
又要等9月

impossible_leather
得閒follow下
唔洗幫襯嫁真心
唔想買followers咁on9

我16號後暫時唔再接單 因為已經有啲單積左係到
如果真係有需要就16號前搵我 感謝

又忍唔住去深水埗睇皮

岩岩去完

睇緊 又幾靚

好提子

今日後暫時唔接單 想專心啲做同練習
有需要就今日搵我啦
真心多謝大家幫我推po同正評
我再練好啲會出多啲好野答謝大家
因為真係覺得自己未夠好
最後 如果可以就幫我follow下 Ig
Impossible_leather啦

巴打加油

發達了，今天在櫃桶內找到五塊rare shell
依家有錢都未必咁易買到

Ravello!

好似好撚正

手鐲
雖然話就話cut左單
但手鐲呢類細件野都可以繼續做下
歡迎tg我

魚彈巴有冇拎過啲靚皮做皮具？

望落好似黑，其實係Navy

哈哈，post錯圖添，第一張係同款但唔同皮

望清楚又好似無攪錯

好靚呀！

Navy Cordovan? 睇唔清
小弟都好崇拜你喺隔離對西裝同皮鞋嘅認識

你咁講我怕醜㗎

深藍虎斑
好j

咁靚嘅皮俾我都係zip 番入櫃底唔捨得用

呢個好得

有冇link, 想學野

唔好睇，對荷包無益

[見工做西裝季節]西裝，皮鞋討論帖（6)

仲毒呢家嘢梗係人人有份啦

繼續push
其實等緊巴打post自己個個

你係邊個

card holder

粉紅色？

應該做多2個銀包到
Sorry

幫你推住先啦 我唔急

用呢隻新皮整左短銀比巴打

隻新皮又好似幾正咁
不過都係舊個隻藍色最靚

2隻都正

整得好靚
之前整過個俾男朋友 俾左成千幾同你個個都好似仲有啲距離咁

學既話 千幾都正常既
我都係學生 試下做 所以先唔會超貴

絲打作品

放毒先

求Follow Ig
Impossible_leather

試新野

薄到喊

正面圖

Pish

Card holder

唔洗推啦 由佢浮下沉下

請問有冇得幫襯你, 第一張圖既藍色好靚, 係咪"驚"皮 ?

巴打 我上網睇教學話有人會兩塊皮痴埋一齊打斬 又有人會分兩次打
你可唔可以示範下點分層打斬？
我唔知應該兩塊皮都由皮面打落去定一塊面一塊底咁打落去

唔係驚皮 佢初頭有小小磨沙 但之後又會變滑
呢隻色唔係周圍有嫁 tg我啦

Tg我 我簡單答下

雙面打斬好難

強帖留名
但有好多專有名詞睇唔明

被棄單 求下巴絲要左佢
原價1xxx嫁 而家800 睇下有冇人要啦

邊條仆街咁仆街

邊啲呀 可以答下！

不要再說了 只求放出

絲打做既一個銀包
比張圖益下大家 雖然冇樣

上面個銀包用左山羊內里
聽日就會講下呢一部分係點做

冇樣

你係個絲打？
唔錯丫好似幾好樣

冇正面 我問準左佢嫁

巴打點整到咁薄

巴打介唔介意講下點整到咁薄

想要紙板size圖求softcopy

講真俾紙板你 你啲斬都未必啱間距

樓主枝斬係訂做好似係 買都買唔到一樣

講返點樣貼內里先
材料有2塊一樣size 既皮

外圍5mm畫條線

塗膠水 只係塗四周 中間唔需要塗

對貼 留意返要曲貼 完成

點解要曲貼既？

避免入面有皺紋既問題

仲有睇就講聲啦

喺度

仲等緊

樓主唔update喇？

會update 但太忙
因為要教人+做單
同埋一直覺得未夠好 要進步下先

今個星期 要教5日 所以冇乜更新

Tg我 我比地址你呀

香港買唔買到horween 屎忽皮?
想知幾錢

覆左